人大左唔撚會玩RPG GAME係唔係正常?

細細個會覺得買RPG GAME係最撚抵玩
一隻RPG GAME可以玩幾個月

正正就係因為一隻RPG GAME要玩幾個月先爆到機
人大左就會覺得晒時間, 可免則免

大個左打機好有罪惡感，打唔得耐，有時間都讀多兩版書考多兩張cert

過去十八歲沒戴錶不過有時間

而家都偏向玩一啲一場一場好快完既槍驚，動作驚

大個咗直頭少咗打機

人愈大時間愈少

成功人士不嬲玩開電影game 十個鐘爆機就出2手
慳錢慳時間

成功人士在玩人生GAME

人生就係rgp game, 人大左就知

咁你會錯過左好多大作

你會發覺打槍驚既累積時間,可以打爆幾隻單驚

人愈大愈鐘意玩RPG game

仲用時間既策略系,模擬系遊戲
人大左一樣玩得好開心

玩RPG先可以令我忘記現實世界代入另一個世界

結果都係浪費左好多時間

skyrim我玩左唔知幾多年都未爆過機

如果話打機就係浪費時嘅既話，的確係

由細到大都鐘意JRPG , DQ, FF, 軌跡

以前都會割草無雙，而家連動作game都少玩, arpg 都麻麻